mormor係黃店定淘寶店？

自己睇圖
小心本身諗住幫襯黃店變左做幫襯淘寶

有自家品牌同溝貨，買過件one piece都係大陸貨

唔係掛

佢自家同韓國貨有標明 唔叫溝貨掛

咁你都可以唔叫溝貨既
佢好明顯係有大陸貨，韓國貨入貨高d咁佢一定講

你話佢標明韓國貨但混入左啲大陸貨就話溝貨姐
但佢好明顯係韓國既先會話韓國 係自家先會話自家 其他冇標明既就係大陸貨 冇呃人喎